大家係佔領期間有冇見過熱狗推抗爭者去死?! 有-正皮

咁就冇
不過舊年初一連林淳軒都拉但冇拉鳩達就真係好神奇

熱狗報作fake news
呃九𡃁仔衝玻璃
自己當時頭馬法國佬冇事
陳獸胃仲話俾人拉後生仔唔夠硬淨

當日我你高登屌班熱狗推人去死反俾班人屌返轉頭話我左膠五毛，邊個有份推波助瀾唔該反省下。

呃正皮

妖羊算唔算
無啦啦累一大班義士被打 一拉開鐵馬自己即刻走左去

屌還屌
冇證據唔好亂up

如果話用手推真係未見過
但係網上吹雞呃細佬就成日有

城邦妖孽 唔算熱狗

第一日狗達大大聲9up話警察開槍
之後又9up網絡23條衝玻璃